亞洲人係咪眼睛好細

啲黑鬼小朋友成日笑亞洲人眼細 乜真係會咁？

你可以笑番佢地黑到成舊炭咁

揾唔返張圖 黑鬼小朋友笑人眼細